#:import C kivy.utils.get_color_from_hex


GridLayout:
    cols: 1
    rows: 3
    GridLayout:
        id: header
        size_hint: 1, 0.25
        cols: 3

        Image:
            id: bizlogo
            #size_hint: 1, 0.35

        BoxLayout:
            id: clock
            orientation: 'vertical'
            
            Label:
                id: date
                size_hint: 1, 0.25
            Label:
                id: time

        BoxLayout:
            id: info
            orientation: 'vertical'
            padding: 10
            Label:
                id: statuslabel
                halign: 'center'
                valign: 'top'
                text_size: self.size

            BoxLayout:
                orientation: 'vertical'
                Label:
                    id: quoteinfotitlelabel
                    halign: 'right'
                    valign: 'bottom'
                    text_size: self.size
                    text: "[b]Latest Quote Info:[/b]"
                Label:
                    id: quotebtcratelabel
                    halign: 'right'
                    valign: 'bottom'
                    text_size: self.size
                Label:
                    id: quotecurrencyratelabel
                    halign: 'right'
                    valign: 'bottom'
                    text_size: self.size
                Label:
                    id: quotesrclabel
                    halign: 'right'
                    valign: 'top'
                    text_size: self.size
    BoxLayout:
        id: content
        orientation: 'vertical'
        
        Image:
            id: smileyIcon
            size_hint: 1, 0.35

        Image:
            id: pbMainBanner

        
        BoxLayout:
            orientation: 'horizontal'
            
            GridLayout:
                #id: config
                cols: 2
                rows: 5
                Label:
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Current Config Settings[/b]'
                Label:
                    text: 
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Default Currency:'
                Label:
                    id: defaultcurrencylabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Default Currency:[/b]'
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Processing Timeout:'
                Label:
                    id: timeoutlabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Processing Timeout:[/b]'
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Control Port:'
                Label:
                    id: controlportlabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Control Port:[/b]'
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Email:'
                Label:
                    id: emaillabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Email:[/b]'

            GridLayout:
                #id: sysinfo
                cols: 2
                rows: 5

                Label:
                    halign: 'left'
                    text: '[b]PiBlock's System Info[/b]'
                Label:
                    text: 
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Started @ '
                Label:
                    id: laststartedlabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Default Currency:[/b]'
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Uptime:'
                Label:
                    id: uptimelabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Processing Timeout:[/b]'
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Avg Framerate:'
                Label:
                    id: fpslabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Control Port:[/b]'
                Label:
                    halign: 'right'
                    text: 'Control Server:'
                Label:
                    id: controlserverlabel
                    halign: 'left'
                    text: '[b]Email:[/b]'
                
                    

    BoxLayout:
        size_hint: 1, 0.1
        GridLayout:
            cols: 3
            id: footer
            Image:
                id: pbLogoSmallFooter
                size_hint: 0.5, 1
            Label:
                id: copyright
                font_name: 'RobotoCondensed'
                font_size: 12
                color: app.themeColor()
                markup: True
                text: "Copyright Â© 2015, [b]Apps Design Lab[/b], All rights reserved."
            Image:
                id: adlLogoSmallFooter
                size_hint: 0.5, 1